羅嘉良拒現身無綫頒獎禮

無綫去年11月《萬千星輝賀台慶》本邀請羅嘉良（撈家）出席，豈料他答應後，無綫卻因為數萬元機票及酒店費用而叫停，令撈家極度不滿，事後無綫高層余詠珊就解釋是時間配合不到，並非預算問題。
不過，昨日有周刊報道指無綫近日竟再出手邀三屆視帝撈家，出席本月21日舉行的《萬千星輝頒獎典禮》，因撈家憑《與諜同謀》一劇與王浩信、陳豪及馬國明等爭奪視帝寶座，但他表示要在內地趕劇而婉拒。報道中又指無綫稍後播映由撈家主演、愛奇藝與寰亞合拍的劇集《無間道》，由於撈家跟該劇監製梁家樹感情深厚，所以日內將返港幫手宣傳。記者昨向撈家了解，對於缺席頒獎禮，他透過微信說：「係呀，因為時間唔啱，度唔到期。《無間道》係好早之前同我度㗎，所以度到囉。」

俾套咁既野要佢拍

算膠數啦 , tvb

肯定冇獎 去黎做咩

睬你都有味

出席都得個坐字，
去黎托咩.

攞左三次再拎有咩意義

事後無綫高層余詠珊就解釋是時間配合不到，並非預算問題

當人傻的嗎, 如果個期唔啱，人地ㄧ早拒絕啦